## Задание

Сверстать макет [jpg](Simple%20photo.jpg) / [psd](Simple%20photo.psd)

Сделать верстку максимально близкой к макету. По возможности повторить расположение элементов, 
отступы, размер шрифта, цвета. Картинку можно заменить на свою. Текст для абзацев тоже можно взять любой.

### Подсказка
 - Для четырех пунктов меню в верхней части страницы можно использовать четыре ссылки (`<a>`) 
 с отступами (`margin`) между ними
 - Картинку нужно добавить на страницу с помощью тега `<img>`
 - В секции с текстом вам необходимо будет использовать заголовок `<h2>` и два абзаца текста `<p>`
 - Кнопку можно создать с помощью тега `<button>`